二千零蚊有咩推薦

An機買比老母用 最緊要電大儲存空間大
唔要大陸牌

買Samsung. C系列

可以納入考慮 有咩其他推薦

牙石？

牙石有咩推薦

唔要大陸牌

補充一句 老母要防水機
係咪Sony最好

係 唔要防水 三叔a9

htc

2000蚊 有防水機咩
2000下 ZenFone 3max